[
    {
        "id": 1,
        "titulo": "Inicializar projeto base",
        "descricao": "Configurar o reposit\u00f3rio e ambiente inicial do projeto.",
        "prioridade": "Alta",
        "prazo": "2025-06-17",
        "concluida": true,
        "utilizador": "Paulo",
        "bloqueada": false
    },
    {
        "id": 2,
        "titulo": "Criar estrutura de pastas",
        "descricao": "Organizar o projeto em m\u00f3dulos para tarefas, utilizadores e UI.",
        "prioridade": "M\u00e9dia",
        "prazo": "2025-06-18",
        "concluida": false,
        "utilizador": "Paulo",
        "bloqueada": false
    },
    {
        "id": 3,
        "titulo": "Implementar sistema de login",
        "descricao": "Criar a interface de login e liga\u00e7\u00e3o com os dados de utilizador.",
        "prioridade": "Alta",
        "prazo": "2025-06-18",
        "concluida": false,
        "utilizador": "Paulo",
        "bloqueada": true
    },
    {
        "id": 4,
        "titulo": "Ligar UI \u00e0 l\u00f3gica de tarefas",
        "descricao": "Fazer a liga\u00e7\u00e3o entre interface e l\u00f3gica de backend.",
        "prioridade": "M\u00e9dia",
        "prazo": "2025-06-19",
        "concluida": false,
        "utilizador": "Paulo",
        "bloqueada": true
    },
    {
        "id": 5,
        "titulo": "Testar fluxo de cria\u00e7\u00e3o de tarefas",
        "descricao": "Testar cria\u00e7\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o e remo\u00e7\u00e3o de tarefas.",
        "prioridade": "Alta",
        "prazo": "2025-06-20",
        "concluida": false,
        "utilizador": "Paulo",
        "bloqueada": true
    },
    {
        "id": 6,
        "titulo": "Criar design do layout principal",
        "descricao": "Desenhar wireframes e layout para a aplica\u00e7\u00e3o.",
        "prioridade": "M\u00e9dia",
        "prazo": "2025-06-17",
        "concluida": true,
        "utilizador": "Daniel",
        "bloqueada": false
    },
    {
        "id": 7,
        "titulo": "Aplicar estilos com QSS",
        "descricao": "Criar ficheiros de estilos e aplicar cores e fontes.",
        "prioridade": "Baixa",
        "prazo": "2025-06-18",
        "concluida": false,
        "utilizador": "Daniel",
        "bloqueada": false
    },
    {
        "id": 8,
        "titulo": "Rever responsividade da UI",
        "descricao": "Garantir que os elementos se adaptam a diferentes resolu\u00e7\u00f5es.",
        "prioridade": "M\u00e9dia",
        "prazo": "2025-06-19",
        "concluida": false,
        "utilizador": "Daniel",
        "bloqueada": true
    },
    {
        "id": 9,
        "titulo": "Melhorar usabilidade dos formul\u00e1rios",
        "descricao": "Adicionar placeholders, valida\u00e7\u00e3o visual e mensagens de erro.",
        "prioridade": "Alta",
        "prazo": "2025-06-19",
        "concluida": false,
        "utilizador": "Daniel",
        "bloqueada": true
    },
    {
        "id": 10,
        "titulo": "Refinar paleta de cores",
        "descricao": "Testar e aplicar paleta final definida para o projeto.",
        "prioridade": "Baixa",
        "prazo": "2025-06-20",
        "concluida": false,
        "utilizador": "Daniel",
        "bloqueada": true
    },
    {
        "id": 11,
        "titulo": "Preparar apresenta\u00e7\u00e3o do MVP",
        "descricao": "Criar slides com imagens da aplica\u00e7\u00e3o e explicar funcionalidades.",
        "prioridade": "Alta",
        "prazo": "2025-06-17",
        "concluida": false,
        "utilizador": "Gon\u00e7alo",
        "bloqueada": false
    },
    {
        "id": 12,
        "titulo": "Ensaiar apresenta\u00e7\u00e3o",
        "descricao": "Rever o gui\u00e3o e tempo de apresenta\u00e7\u00e3o em grupo.",
        "prioridade": "M\u00e9dia",
        "prazo": "2025-06-18",
        "concluida": false,
        "utilizador": "Gon\u00e7alo",
        "bloqueada": true
    },
    {
        "id": 13,
        "titulo": "Criar relat\u00f3rio final",
        "descricao": "Escrever introdu\u00e7\u00e3o, desenvolvimento, conclus\u00e3o e anexos.",
        "prioridade": "Alta",
        "prazo": "2025-06-19",
        "concluida": false,
        "utilizador": "Gon\u00e7alo",
        "bloqueada": true
    },
    {
        "id": 14,
        "titulo": "Incorporar feedback do professor",
        "descricao": "Revisar o projeto com base nos coment\u00e1rios recebidos.",
        "prioridade": "M\u00e9dia",
        "prazo": "2025-06-20",
        "concluida": false,
        "utilizador": "Gon\u00e7alo",
        "bloqueada": true
    },
    {
        "id": 15,
        "titulo": "Submeter vers\u00e3o final",
        "descricao": "Verificar todos os ficheiros e entregar o trabalho no Inforestudante.",
        "prioridade": "Alta",
        "prazo": "2025-06-21",
        "concluida": false,
        "utilizador": "Gon\u00e7alo",
        "bloqueada": true
    },
    {
        "id": 16,
        "titulo": "Teste",
        "descricao": "Descri\u00e7\u00e3o de teste",
        "prioridade": "M\u00e9dia",
        "prazo": "2025-06-22",
        "concluida": false,
        "utilizador": "Paulo",
        "bloqueada": true
    }
]